事實證明大時大節毒撚係應該留返喺屋企

屌你老母平時自己出街都唔會咁唔自然

真

陪我倒數未

係床上等緊你

又想扑嘢！？

想睇你放煙花

我唔想瀨屎

我想

會痛